人民日報—中央有權禁止所有外國人士進入香港

同北韓睇齊